英格蘭讓一半 提子讓半一 法國讓半二

頭六場

4贏2敗